中午食個巨無霸算唔算正常?

我覺得都好過乾炒牛河/星洲炒米
但上網睇又話有反式脂肪/大量果糖

果你老母糖 on9